[思考題] 男女大不同

點解男人屙尿同射出係同一個洞，但女就要分開兩個？

你唔好白撚痴啦，我好撚想笑你呀，射同柯尿係一個洞架 (好似係)

last night... ohhhhhh